\section{Begleit-CD}
\label{a:cd}

Dieser Arbeit liegt eine CD mit den folgenden Inhalten bei:

\begin{table}[H]
\centering
\begin{tabular}{l|p{12.5cm}}
Dateien & Inhalt \\
\hline
\texttt{README.md} & Eine Anleitung mit den wichtigsten Hinweisen 
zur Einrichtung und Konfiguration der Server und des Frameworks. \\
\texttt{gulpfile.js} & Definierte Kommandos zur 
automatisierten Einrichtung und Bereitstellung der Server und des 
\ac{WONDER}v2-Frameworks (siehe \autoref{sec:auto}). \\
\texttt{package.json} & Ein \ac{JSON}-Objekt mit projektrelevanten 
Pfadangaben und Metadaten, welche von Node.js genutzt werden. Außerdem enthält 
die Datei Angaben zu abhängigen Modulen bestimmter Versionen \cite{npm:package}.
\end{tabular}


\begin{tabular}{l|p{10cm}}
Ordner & Inhalte \\
\hline
\texttt{docs/} & Die aus dem Quelltext des \ac{WONDER}v2 generierte 
HTML-Dokumentation \\
\texttt{node\_modules/} & Abhängige Module, welche von Node.js
genutzt werden \\
\texttt{vhosts/} & Anleitung für die Einrichtung eines Apache2 
Virtual Hosts und eine Beispieldatei \\
\texttt{src/} & Server-Komponenten sowie das \ac{WONDER}v2-Framework \\
\texttt{src/apps/} & \ac{GUI}s zur Nutzung des 
\ac{WONDER}v2-Frameworks \\
\texttt{src/data-codec-provider/} & Server, welcher für das 
Ausliefern des der Datenkanal-Codecs zuständig ist (siehe \autoref{sec:codec})\\
\texttt{src/dist/} & Das nach dem Automatisierungsprozess erstellte 
fertige \ac{WONDER}v2-Framework \\
\texttt{src/idp/} & \ac{IdP} zur Bereitstellung von 
Identitäten (siehe \autoref{sec:identitymgmt}) \\
\texttt{src/libs/} & Die \ac{WONDER}v2 -Bibliothek als separate Dateien 
\\
\texttt{src/simplems/} & Messaging Server
\\
\texttt{src/stub-provider/} & Server zur Auslieferung der 
Messaging Stubs
\\
\texttt{src/test/} & Test-Spezifikationen
\\
\texttt{src/webfinger/} & Webfinger Server zur Bereitstellung 
von Identitäten (siehe \autoref{sec:identitymgmt})
\end{tabular}


\end{table}


\begin{verbatim}
	


	
	
	
	
	
\end{verbatim}

\begin{center}
	\begin{tikzpicture}
	\fill[lightgray] (1,0) circle (6cm);
	\fill[white] (1,0) circle (0.7cm);
	\end{tikzpicture}
\end{center}